有冇巴絲11月去芬蘭玩

12/11-20/11

我下年三月.
你會去lapland?

睇極光?

前年12月頭去，運氣差，得細細條極光

諗住去睇極光同聖誕老人村 仲有Suomenlinna
但係唔知夠唔夠運睇到

你會答內陸機或VR train 北上☺?
Suomelinna 上次去大風到pk.
如果嗰度 可以釣魚都幾正

13/11-25/11

12號晚凌晨機

應該搭VR train

我11號晚凌晨機

機票好貴

消費仲貴

我都驚去到會玩到窮

有無full planning參考下

我剩係plan咗頭幾日
12-13/11應該係Helsinki玩同埋去Suomenlinna
13號晚坐火車去Rovaniemi
14-15係Rovaniemi 去埋聖誕老人村
之後就仲未plan好

巴打 我10-12helsinki. 12晚overnight train 去rovaniemi

我12號朝早到helsinki

add個tg交流下?

差幾日飛好興奮

凈去芬蘭

係啊 攞得十日假

Rovaniemi 有個local tour 必join
89 euro each，提供雪衫電筒行好少好少山睇極光
完全零光污染，睇唔睇到極光就睇彩數
到中段可以燒條腸加杯熱朱，好正既旅行經驗

利申 10月中好好彩睇到

今日黎到見到呢個都想join，可惜天氣好差

巴打就好啦 咁好彩睇到
我驚join完睇唔到

巴打係 rovaniemi? 有冇落雪? 有冇得玩雪上活動

真係睇彩數
我之後北上去左inari
140 euro 睇唔係幾到
仲要無腸食

睇極光真係睇彩數
係inari 酒店就咁行出去成個天已經係
不過第二晚已經厚雲收晒皮

我都諗住去inari同ivalo

係呀 呢兩日都會喺到
冇落雪呀

樓主，我係inari了，第一日未入夜，但落雨又好多雲，睇apps係0%極光

我今晚先坐車去Rovaniemi
應該15/16先去inari

其實落雨係咪基本上已經冇可能睇
喺芬蘭嗰幾日都keep住天陰陰+落雨，報團都慳番

我都唔知 第一日到因爲時差訓左好耐

得12中去，Book左3晚，希望睇到

巴打們芬蘭情況如何

想問下個本地團叫咩名 會有雪杉雪富提供嗎 謝謝

係咪極光肉眼係咪睇唔清楚

Rovaniemi 個tour 係Laplandwelcone到book
有個5個鐘既photographing tour
有套雪衫同鞋提供

芬蘭浴好正

我琴晚去咗 睇唔到

用相機比較易捕捉到同影到

Inari 沉日算微弱 肉眼睇唔明顯 但影得好清楚

係哩到exchange緊
11月真係日日都陰天

想問用iPhone x影唔影到？

影唔到，我用相機 都要曝光2-4秒，結果好清楚

即係要單反果d先影到嗎？

天氣太差喇
我早一個星期去有晚kp去到5
但始終全日都天陰陰多雲有雨，講咩都假

聽日再北上Inari
希望睇到

想問下11 12月日照時間係咪真係好短 咁早入黑咁之後有咩做？

我嗰時去朝早10點先天光 晏就兩三點就黑晒